朗拿甸奴, 列基美復出踢查比高恩斯!!!!

幫手重建

揾唔到英文source sorry

football is without boundary,is without race

希望號召多d人

邊到有得買件波衫

好撚感動

巴打個名

有咩好笑

留名

wa

好感動

笑咩

source ? 如果係真 好感動

流料

Fifa 17 有冇得用佢地

係咪真架，佢地仲應付到咩？

真?

Fifa17好似抽起哂巴甲因為單空難

細哨一路有踢波

冇 琴晚我隊波都有得用佢地隊波衫

yea 係印度踢五人聯賽

呢個我知，但係業餘同職業既體力需求一樣咩？

起碼可以幫到手吸金先

Ea每位user都派佢地隊波衫當支持
但係你bid唔到巴甲嘅球員

佢好似企住踢好耐啦😂😂

人性光輝

唔怪得細哨之前講踢埋今季就收皮啦

真係唔撚駛玩

會買佢地波衫支持佢地

Go to mu la diu

尊敬

真定假

shut up la diu

push

係唔撚係呀

唔知點解ut我得個章 無波衫用

真唔真呀

最後一場巴甲幾時踢

兩個踢法咁似 會唔會雙特效應

細哨 估唔到仲有機會可以睇佢踢波

堅定流

真球王

只係佢2個既球迷希望佢2位可以出山，佢2個暫時未有回應

嬌情之前睇下自己咩狀態先啦，到時人地出聲叫你走又唔係，唔比自己年青球員上又唔係

呢單新聞見證人間仲有愛

邊度有得買球衣支持

柒公咁又吾是咁講，佢2個出黎踢可以加快重組隊波，你d青年軍可以即刻用到咩，佢2個雖然退左休但係起碼有個底係度，而且都40幾歲啦，最多咪踢一年半載，唔通賴死咩

我仲考慮緊。。。

列基美 未老都已經企係度踢

一定肯做後備或者其實係練波only，gimmick吸下金都幫到啦

3r la屌

唔撚係掛

細哨36啫, 踢巴甲無咩問題, 老過佢大把

如果係堅嘅話就認真感動

獌狗真係特別on9

列基美

Respect, 可以引返多啲有潛力既球員入球隊，又可以湊返夠隊波先，加油

我呢

你會慣南美咩

唔係未證實咩？仲好似話列基美已經否認咗

留名跟進

薛羅拔圖42歲仲做緊主力拎埋巴甲

後面要kante軒仔費拿甸奴先work

去南美食女

hi 又係你

有冇人期望我呢